[捉鬼對策] 睇槍

此thread並非鼓勵捉鬼，而係提提大家理性同冷静去察覺身旁的危險。

睇港產警匪片多年都知做臥底係非常高危。臥底都要計劃定保護自己。
以混入今次前線的臥底為例，佢哋一定深明現時群情憤慨，捉到臥底定必重重懲治。 因此保命的槍一定跟身，咁就成為一個相對易被辨認出係鬼的特徵。

推